同心同步同樂日有咩食？

想問下馬會黎緊呢個活動入面有咩可以食同價錢大約係？